有無兄弟係觀塘見到達哥拖住條女周圍走

如題

冇圖學人開post?

唔記得者

？？？
可以睇到D咩

拖你老母呀？

兩隻手插晒落褲袋點樣拖住

影到咁撚樣我話達哥拖住伯母都得啦

拖？

細蚊仔唔識拖友

第三隻手/腳

on9樓主

被發現了

之前係lkf撞到達哥拖住2條女
想去同佢合照點知比佢串到喊
達哥真人好串

達哥應該再高啲喎

條女會唔會係西餅妹

係apm 搭電梯見到 條女少肥達哥笑得好開心同我對望左幾眼

樓上張圖正是達哥同條女

油塘成日見到喇，好出奇？

係度講係度散啦，比d私隱人地

樣都無

同女仔fd出街都要俾你擺上網

高你老母咩，目測160

正常社交姐
咩年代呀 同女出街有咩問題

咁大個人拍拖都好正常姐
你估好似連登d死毒撚咩

其實達哥條女都OK wor
咁係咪呢

達哥真係好慳家

好耐冇聽佢講西餅妹

拖住

今日好凍咩? 仲戴哂頸巾

好掛住達哥

幾時返黎

比人出下街啦日日同你開台唔使抖咩

我都見到呀，條女細細粒，黑長直，載眼鏡，好CUTE。
達哥就好啦。

偽毒

偽毒達

達哥有一日都會成家立室
而毒撚仍然係毒撚

達 你幾好嗎 好想撞到你呀

好想達哥有女，如果亞嫂上live大家兄弟應該好歡迎

公平咩

達哥隻腳仲幼過條女

樓主醒少少嘅話喺後面大叫達哥 我唔信佢唔擰轉頭 咁咪可以影到囉

正常size嘅女仔企係達哥隔離即刻顯肥 好慘

結衣BB

達哥成三張嘢，拍拖結婚都好正常啦

就算達哥真係拍拖有女又有咩問題
唔通要好似你咁成世做單身狗咩

成個chatrm都係

偽毒達
結衣呢
我和她那個了哦
人性
*點煙聲

係好正常
但有班小學雞煩住晒呢
想拖下手行埋d都唔得
真係慘

其實都好事嚟
睇咗達哥成6年
都想佢搵個女朋友
G持
Btw好掛住達仔

我都見到，影左佢地拖手相，
呢個回覆夠50正評放出黎

是但啦，最緊要有個人幫下逹哥分擔下

希望達哥下次拖老婆同仔女